多圖 港女一拖二 性誕節

出年8月

關你撚事咩 死毒撚

好似你囉 一雞兩味

碼頭撚

屯門碼頭隔離個商場

香港地做女仔真係好撚著數

睇張圖點都唔似拖2個 做話題好開心？

啟豐

一個男友一個細佬
定係一個阿爸一個阿哥

點分

如果一個阿爸一個阿哥
而其中一個係鬼佬
真係家家有本難唸的經

你cap得好好wo
兩個都拖住左，本身都睇唔到左邊

樓主

港女食洋腸
港女 洋腸 港男

港女: bb we go home papapa ok?
洋腸: in my 家鄉, xmas 要玩3p先happy
港女: 下....but 3p......
洋腸: 性誕節唔happy 好大件事
港女:okok cum me call my 契哥一齊papapa me

對腳唔錯

留名

基因突變萬歲

...

條港女以為好多人錫

事實上左右兩條友應該都係當佢公廁

否則一定介意仲有件男人起隔離

.........

要驗眼

3p不解釋

商場唔算闊，一字排開係威既

係屯碼

咁係幾多個？數學題

笑撚左

我都係啟豐

……………你真幽默

中間個條係咪仔黎架

中西食曬

......

女

你個名

中日美法俄

輪住陪我～

兩個都係阿哥？

玩到西都爛

笑到仆街

左邊隻手似係重疊左多啲

條女冇著褲?

條女冇著底褲

屌，眼殘都睇到只係拖鬼佬啦
點睇都唔似有拖住個黑衫男，成班盲腸

前後

認真有

驗下眼

話冇拖住兩條仔個啲
一係驗眼
一係上一頁